覺唔覺防疫撚，恐懼撚根本好中意疫情，好想多d社區爆發

恐懼撚通常都係d人生無咩成就既廢老，師奶，廢青
呢d人做左成世人都係做老闆 資本家 政府既狗 終於可以一試權力滋味
見到人唔帶口罩咳兩聲 即刻上去屌鳩佢 唔係就放上fb公審
平時就上討論區屌鳩人「輕視」左疫情 再留低個留言話跳唔到1cm
呢班恐懼撚無左疫情 即刻打回原形 因為佢地本身就係社會垃圾 全靠肺炎先有番人生意義同價值

政府直頭鼓勵你中肺炎 中左派5000$比你

應該中左招就代老細出糧就真
有乜理由又有人工又有5000

樓主快啲走，我幫你頂住班防疫恐懼撚

中肺炎好過中六合彩

想wfh啫 你諗多咗

「咁你咪唔好帶口罩」
「跳唔到1cm」

袁專家都係，搞咁耐都未搞掂，佢講d 廢話係人都識講，有左沙士經驗仲係on99 咁，都唔知咁多年拎左政府d 錢黎研究左麥春野出黎

袁生無錯 市民唔用消毒液洗生果先有錯

次次睇到條撚屌輕描淡寫講有幾得人驚，有幾嚴重就把起火無人想知有幾咁恐怖，我地要解決方法，同d 濕鳩廢官一樣，是但搵個文員讀稿都頂到佢個位

9up左成年咩prediction都錯哂
佢專家黎 信專家 無肺炎

咁閣下而家有無做防疫？
世衛武肺初期叫人唔洗過份恐懼，封關係歧視係正確？
台灣防疫政策係恐懼主導？
每日幾千個大陸回港免檢無需恐懼？

政府比五千蚊你pump大個數字先

同打風一樣啫

係 樓主真係好撚好笑

吓 政府肯唔肯聽佢話先？一早叫封關啦，幾時先封？佢又話過源頭係大陸，但而家咪仲係有大陸人免檢。佢講既唔係全部啱，但責任最大一定係港共啦。

我只係想早D收工屌你老母

星期一記得返工

咁你個post係反防疫撚，作用咪一樣

咁反fact check係咪真係反fact check
係D人恐懼到膠化哂先要反姐

年初真係有驚過
但玩撚足成年 比人舞撚足成年
唔係瘟疫政治我切呀，屌你老母
吹到又大爆發又唔知第n波藥
用緊感冒藥醫咋呢d肺炎，睇下痊癒率再驚啦，痴撚線

恐懼黎自政權既無作為，如果政策制定，執行得好但民眾過份恐懼就話on9姐。而家講緊每日幾千個免檢，而且喺社區流動同大眾完全分唔到，加上每日不明源頭有上升催勢。係無法依靠政權下咪唯有自行防疫。
當然過份極端係反智，但其實廿幾人staycation既樂觀撚同無反作為既政權，呢啲先係問題源頭。

恐懼撚=鍵盤撚

同心抗疫，同心抗疫